淡友真係好惡

who?

27000就失守啦

係囉 沽爆佢